估唔到清潔行業都會蝦新人

我平時放七點
主管尋日叫我做多半個鐘
又唔講清楚有無補水

係 d 老屎fuck 都唔知咩柒態度
係咪都屌柒人
你解釋又話你駁咀
問你有無野問題
認真答佢野 講完一大輪
佢又hea 應 嗯 一下
屌 你唔柒撚想知 就咪撚柒問啦

所以佢唔講我唔敢問

一切都是因果報應

me do保安刀系甘